(甜/青春) 18歲破處之後性上癮

第一次寫故咩都吾識 請大家多多包涵 有咩吾掂直接話我知
跟住之後就係。如果無人睇我就吾作落去了
希望有人中意la

文

我叫黃善文，衣家20歲係一個普通嘅香港女仔，高165cm，三圍係34,22,32。好！介紹完畢，入正題，故事係我18歲個年發生。。。

我18歲個年入左asso識左我人生第。。。等我數下先 應該係等15個男朋友。拿，大家吾好以為我拍過好多次拖就係雞，我呢做人就好有底線嘅，細細個就同自己講18歲先可以搞野。因為我覺得自己一搞野就會上引停吾到，我吾想自己係中學就因為呢d野沉輪。拍咁多次拖最多都係俾人奶下，幫男朋友含下，但真係俾個男仔插入黎搞我就一次都無。逐話都有講18歲卜卜脆，所以揀係呢個時破處衣家念反有d濕。

一。

我同志康係asso係同班同學。佢係一個四眼仔大大隻隻咁。一開始就俾佢d肌肉吸引，佢著住件有小小緊身嘅holister tee ，件tee shirt show曬佢手臂件線條出黎，我見到都真係濕曬。我自慰嘅時候成日都幻想佢。未講添，我係一個好有規律嘅人基本上每晚都自慰。我訓上床之後就好不自覺咁將右手慢慢移去我私密嘅部位，一開始輕輕咁捽下，慢嘅。個腦開始幻想丫康係一個暴力狂，佢推我落床之後就址爛我d3,露左我個34c出黎，跟住佢已經忍吾住大大力咁渣落黎，大力到有d痛，但又好刺激。念到呢到我隻左手就會渣住自己渾圓嘅哈密瓜輕輕按摩，手指沿住乳雲輕輕打轉。我個人會開始熱，因為上下都有受到刺激，越黎越舒服就會右手越捽越快對準粒陰核，跟住進人高潮就會好開始好想呻吟。嗯。。。嗯。。。好細聲好細聲咁叫因爲我驚我太大聲會驚動到我細佬。

我每次自慰都有吾同對象吾同故事，為左令自己更High會去睇d h文跟將自己代用做個女主角。我認為睇h文係一種有素質嘅表現，你會感受到文字帶俾你嘅刺激感，你會再幻想多d，你會將個情景浮現你個腦到。
我開心過後同自己講，一定要溝到丫康。

吾你老母臭化閪

吾你老母

吾你老母，字都未識打學人出故

屌你老母

真人真事？

BTW 吾你老母

吾你老母
打文唔好同我講為方便啊屌你老母

好撚mk
吾你老母 返Qooza xenga 出文啦

睇到個吾字已經唔撚想睇

頂 㩒錯正皮

屌你老母好似以前akzone啲故仔，好撚on9

吾你老母 無人想睇唔洗作落去

x2 睇見第一行個吾字已經即刻兩秒內負評

樓主唔洗再打文啦

Hi 志康
吾你老母臭閪垃圾廢文唔好再打了拜託

字都唔識學人寫故

返5p啦

完

吾你

屌你 咁撚多5p字你都好意思出文